卡樂B的中文係咩？

卡樂乙

哇 哈哈哈哈

咁卡拉OK中文係咩

卡拉可以

卡樂逼

卡樂嬰

卡樂咇
卡樂寶